楊冪疑與劉愷威吵大鑊 不滿前夫帶小糯米拍親子真人騷

由難捨難離到貌合神離，劉愷威與大陸女星楊冪在2018年宣佈離婚，協議共同撫養女兒「小糯米」劉梓蘭。留港生活的小糯米日常生活，主要由爺爺劉丹及嫲嫲李馥瑩照顧，而失婚的楊冪近來與大陸藝人魏大勛過從甚密，前夫劉愷威則寄情工作。

兩個都

G

等一下

我有老公

點解咁鍾意叫自己啲仔女做食物

别等啦 我現在沒老公

去人化，咁樣生死存亡關頭先唔會唔捨得

小乜撚野糯米

咁抗拒個女接觸娛樂圈因為知道大陸娛樂圈有幾黑暗
楊冪

想d仔女好似蝦餃仔咁出名，係人都記得

唔鍾意咪接返個女上大陸生活囉

佢黎嘅咩

其實佢兩條友都唔係路嘅，明明兩個都係大陸番工，但係個女出世之後就擺佢係香港比阿爺阿嫲湊
就算佢地離左婚，個女至少都應該跟住老豆老母是但一個生活，而家搞到個女好似唔係佢地生既咁

原來佢仲記得自己有個女一年有無見超過10次

等一下，我有女兒

「老公，我地又無錢買米」

「老婆，你去睇睇小糯米訓咗未...」

即係大陸叫的「留守兒童」
不過佢留守香港咁解

因為中國人滿滿既食子文化

梓蘭

好難聽

咁果d父母窮就冇得好講，佢兩個搵咁多錢都唔自己照顧個女，真係非常唔適合做人父母
我次次睇親娛樂版，都係淨係見劉丹講個孫女嘅近況，唔知仲以為佢同佢老婆先係個孫女嘅父母

佢地永遠唔會成功

好似寵物名咁

娛樂圈事業好唔穩定

個名好鳩

仲有個削面楊呃左身份證未

生對孖仔可能叫雞子

等一下 等一下
我老公呢

咪又係雞

佢兩個都係喺大陸搵錢
我諗佢哋都係想個女喺香港成長... 先比阿爺阿嫲湊

覺唔覺幫細路改個物化乳名既父母特別on9

大冪冪等一下 禾要洩了

陳慧琳好鍾意食蝦餃

留港生活的小糯米日常生活，主要由爺爺劉丹及嫲嫲李馥瑩照顧
又多一隻支那種

有錢多多都唔緊要，唔係落嚟住公屋攞綜援嗰啲咪得
多啲有錢人落嚟個城市都住得開心啲

支那人沒有一個是無辜的

主要係俾富二代食

都係果條路，香港讀國際學校，再去外國讀u

佢阿嫲個名仲好聽過佢

收爺啦 洗白？
有錢咪又係支那

蝦餃仔

因為香港好過大陸囉

你都痴撚線 支那人炒到樓貴哂呀

on9?仲嫌樓價唔夠高？

衣隻夠淫
slut

人地50億身家你估同你搶蚊型樓？

髮線高到

劉愷威個樣直頭變左另一個人

條女雞格
王思聰公開叫佢大冪冪(大咪咪), 又話佢離婚就娶佢
之前疑似流出仲斬釘截鐵話唔係楊冪
佢地有冇路就唔知, 但最慘係劉愷威冇事都要戴頂綠帽

好七八十年代feel

係劉愷威偷食王鷗
劇組入房對成晚對白

呢D 咁核突既名. 應該都係搵睇相佬改

擺明係唔想老公用小朋友搵錢而自己冇份，你諗太多

伯邑考

叫我？

我會改啲有霸氣又順口嘅名：好似我隻狗咁，我叫佢哥迪奧拿.

都唔係嘅，睇你肯塞春卷定哥爾夫球啦

支那好似有種風氣係

生既仔女係男姓果邊老豆出錢老母養

Ai 換臉 楊幕

屌

嫲嫲唔係詩琪姐咩

真。勞資糾紛

有乜出奇，俗語都有話"生舊叉燒好過生你"

叫叉燒包

我女神

佢哋冇份炒我哋邊有得賺，炒高咪搵佢哋接返貨
何樂而不為

係我世界淨係得2種人，有錢同冇錢，就係咁簡單

冇一半錢唔得

可能我地out左
而家興用食物做代號
MK界啲乜丸物丸
咩奶茶綠茶

我覺得呢啲人好不負責任，生完小朋友就掉比d老人家湊。佢地仲要唔係日抖湊完夜晚接番果隻，係長期掉低個細路，得閒先見一兩面，完全冇陪伴過小朋友成長

大個佢地個女就會多謝佢地咁努力搵錢

十歲生日禮物就係千尺豪宅

屌原來佢黎

曾經見啲人計過佢嗰Schedule
話佢就算有時間去見 好似最多都係見得兩三次

仲要嗰啲閒暇時間唔知會不會去見

好似話個女生日佢都係即日來回，有時間旅行無時間睇個女做老母做到咁都真係好狠心

以楊冪嘅Schedule，應該大部份時間都只可以靠視像先見到個女

但係而家我淨係見到男家出錢男家養，女家好似同個女冇咩關係咁

true
有豪宅收真係唔需要咩父母陪伴成長
用金錢堆砌既童年
相信佢爺嫲有教養過佢父母好多

我有老公正到
又大波對腳又臭

個女跟老豆姓
唔關女家事

因為連支那女星都知唔可以喺支那讀書

陳奕迅個女早出世
如果唔係分金鍾俾人叫單春雞

呢到唔係父權論壇咩？有著數R先來講男女平等
父權撚要女家養女知唔知醜

其實點解做得出，話唒都十月懷胎生出嚟，但係佢生完個女之後冇幾耐就即刻全程投入工作，個女就擺埋一邊等劉丹兩公婆湊

人造人個樣chur 到我想笑

持平黎講,今次女方啱wor

因為楊冪佢仲好自豪話, 自己是現代女性, 從柔弱到堅強，楊冪愛情觀, 唔會受家庭困身，家庭不應該成為你的束縛, 是現代女性的榜樣

大陸妹屌過就算